其實兩地兩檢咪好囉

總之，任何大陸車站，如果會俾香港開出高鐵停，咪起個俾外國人過關出入境點囉
唔駛好多錢下

呢個擺明支共政治任務. 一個局黎.

過多幾年又會有邊境購物城

D車站月台出入口一早起好曬 哪來可以加個關口呀弱智